［好鬼］突然咁多post屌機場無用 請大家小心

出面好多post係咁屌機場無用 又話要升級
你要勇武既咪勇武 無需要攻擊其他運動
機場手足記住 唔好鳩坐 多啲同遊客宣傳/叫口號就可以
其他攻擊運動既post唔洗推 由得佢地就好

屌你老味各有各做不分化不割蓆呀
只要各位肯企出嚟就得啦

同撚意呀
尋晚留左機場兩個幾鐘
其實係無間斷向到港旅客叫口號
未見有膠化

重申一次 唔係想割 但其他人都唔好割機場手足
各有各做
有好多和理非去機場做野有用過出去好多

尋晚有去機場，我就覺得幾好
有遊客都會收下文宣，有啲都會停下望下影下相
現場亦都有國際媒體，今日bbc都報左好似
無人知有無用，咩都試下，仲唔會損失手足，百利而無一害，個人覺得

係機場保安辛苦啲，部分會表現少少不耐煩，我覺得都可以理解，大家可以幫下手喺現場維持下秩序疏導下人流，尋晚都有人問保安飲唔飲水，幾好

推

扮勇武屌和理非
扮和理非屌勇武
14年已經出現

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

同意 真係好多鬼佬睇啲文宣 我完全唔覺得無用
但啲文宣最好可以比到佢地睇震撼啲既畫面
例如過期tg 打遊客 打小朋友 除女人褲

同意

Push

政府最驚大家搞機場，然後就有班人叫人唔好去

push

一毛空群出動

同意，機場一定有用
同埋真係各有各做

機場做文宣唔係鬥人數，接觸到旅客派到宣傳單張已經成功，但街頭抗爭人數決定行動，不論和理非定勇武都必須人齊先得，所以機場撚盡可能唔好下下都吹大雞，如果唔係會害到街上嘅手足

唔係無用 但真係唔使咁多人

各有各做， 唔係日日都要勇武，
想勇武嘅，自己一個都可以勇武！！！

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定會贏

各有各做

同意呀屌，機場勇乜撚嘢武。我地要show俾外國人睇我地係幾理性同友善。宣傳先係機場嘅大目標！勇武嘅去番沙田金鐘，個到先至需要你地嘅力量！

不割𥱊，不分化！

明明大家唔係講緊文宣冇用
係講緊人數同吹大雞問題
又一下扣分化帽比人

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

係
不過一定要focus去香港政府利用警察作為維穩工具，以暴力打壓人民自由
有遊客已經以為示威係反police brutality
但我地係fight for freedom and human right

如果我講錯get錯既唔好意思
但我想強調機場係有用

勿被分化呀

全部都係手足！各有各做！

証明機場好有用

就算係出左去大圍/勇武既手足都一定唔會怪/屌機場既手足
大家都進化左 明白咩叫各有各做
好明顯係分化post

兄弟爬山各位巴絲加油!

核彈都唔割蓆

有人分化話無用 即係有用

不分化

幫推! 雙管齊下

都話咗各有各做